如果清算警隊之時，可唔可以連埋8月後仲未辭職既撚樣一齊清算

好似話近排有好多黑狗驚撚咗美國人權法
開始多人辭職
但班撚樣跟本之前一樣喺前線打得好撚開心

有冇可能好似法國以前咁
所有罪犯既罪名都跟足一世
8月後仲未辭職既撚樣呢一世都要掛住黑警呢個罪名
等佢之後去旅行，移民，見工
都要比人歧視

唔想比班柒頭喺制裁前嗰幾日辭職就甩到身

推

其實有冇可能做到

都未過人權法就起度ff

警務人員沒有一個是無辜的.jpg

推！

612後未辭一律同罪

當然喇 做緊狗就係狗

凡事皆有可能

612啦仲8月

傘運後未辭職同罪

hi狗仔

又9up, 佢地點會辭職
PC 仔有撚錢移民咩
靠鐵飯碗保命

篤灰既一律無罪

名單應該列入6月11日之後既所有在職警員（包括文職及學警），no one less

入職時仲未辭職既都算

係7月呀